舊game simcity 整極都整唔到隧道

我拉極都拉唔到隧道 拉左3個鐘啦
求教學如何拉隧道 我禁到n制都爛撚埋都係得丁屎咁細粒隧道 求幫拖

座山問題？

Sim City 4?
有無打斜左條隧道呀？
打斜唔得

就係咁既撚樣

點樣可以整到丫